(突發)3月21號元朗西鐵站藍屍吹雞打手足!!!!!!

廣傳廣傳
文宣手足要小心呀 黑警一定會包庇班打人藍屍
香港人反抗

推

tui

屌又想重演721

黨鐵站可以露宿㗎咩

啊 佢一定好驚大家唔記得721
記得衝入車廂打人

12pm? 晏晝12點
即係朝早6點去到晏晝12點

個個月準時提人出黎

黎囉，再玩過

6-12pm ?
港鐵站唔封？
定係早上6點至中午12點呀？

Link？
冇link收皮

我估黨鐵會封站，個個月都封啦

係囉，不見不散

怕市民唔記得

21號星期六，有假放拉大隊搭地鐵去yoho shopping

班藍絲到時唔好攪錯時間呀

怕你唔記得，黎多次

［支持就推上熱門］要將黃色選民量化，再去集體要脅泛民

2020年啦

屌你老母

咁搞落去立會選舉一定又會爭票而輸議席
同過往咁多年一撚樣
泛民一樣都係自己利益行先

你哋甘心咩？
甘心又含撚咩？

一定要由選民出發去控制返民主派
唔係你話唔初選就唔搞
唔可以再你畀我食屎我就要食
我哋要攞返個話事權
我哋要捆綁我哋選民嘅民意去監控返泛民
我哋一定要團結！
邊個夠膽忽視我哋就要制裁！

首先
要量化民意
網上問卷又好
街頭訪問又好
要量化所有投非建制派嘅民意
並且要簽一份聲明

再去搞場初選
初選唔需要花費乜金錢
只要網上直播辯論/擺你政綱政績
辯論可由不同媒體舉辦

如有任何參選人要杯葛的話
梱綁式民意必定堅決不會投該政黨或參選人
造成反杯葛行動

覺得可行的話推上熱門
再搵手足組團

6-7點 飲早茶 差唔多啦
嗰日何妖握完手
到打到上yoho搞幾耐？

小心係出文宣引手足帶架餐去到俾狗拉人

又成堆拎警棍既“居民”

推，屌你老母，今次真係要報仇

藍屍們咪到時變晒獅鳥獸囉

Push

冇錯, 樓主pin呢個啦

似

推呀屌

七二一 唔見人
八三一 打死人
十月一 槍殺人
雙十一 狂殺人

新屋嶺 屌死人
調景嶺 暗殺人
廣明苑 阻救人
高翔苑 擲死人

721未有火魔未有私鳥

堅唔堅先

幫佢周街貼
貼到成個元朗都係

又黎

到時可能班狗出黎做大戲
捉返黃手足 小心睇路

張文宣個感覺好怪個背景用721罪證

Agger

push

今個月

321唔搞靜坐 搞遊行

大家小心

pined 總之一切小心

真摯元朗高空攝影比賽
乜鳩野黎

黨鐵都未提大家721
已經有弱智提

好!

究竟200刀手會唔會到

Pk 鄧吹雞？

一般係20號下午 公布安排

死廢老

一支防蟲噴搞撚掂你哋班傻西藍絲

Pish

伏

我建議個日狂打999 話見到暴徒拎撚住木棍係南邊圍附近

有仇可報了

但點樣可以以防萬一

幫佢廣傳有黑社會搞事啦

好呀

一睇就知係啦屌

黨鐵自己都封站啦 笑

你執著呢啲有咩用

推呢個

難

廣島原子彈

小心

大家準備吐口水

萬事小心

真係唔知 唉
我諗如果真係去 起碼嗰日要帶cap帽唔好用八達通同epayment
萬一之後要自衛都冇咁易俾狗跟到

手足唔好中計
直覺話我知呢個post多狗多到痴撚線

手足要知道當日班鄉黑真係踩場既話
班狗都只會捉手足而直接放生班鄉黑

其實係兩樣都會發生

佢攞架生打手足：
1）手足帶文具>比狗捉
2）手足唔帶文具>比藍屍打

唔想放負，但要有解決方法
求pin

鄉黑：誰大誰惡誰正確，睇下邊個夠打囉 上一次打黃絲真你爽到昇天

媽啊我好亂啊係朝早定夜晚去錯無錢收

推推推

如果黨鐵個日唔封站就知有古怪

同意

可以用反恐罪告藍屍了
如果法治仲未死

每月21號都提香港人 721警甴鄉黑聯手恐怖襲擊

其實都幾假
點會講明帶架生？
係都唔會咁，721都係whatsapp文字叫人

係咪要打交啊

乜撚嘢係防衛工具施襲工具啊 邊撚度防衛啊屌你老母

啲狗一定唔理
但我地721又要去搞活動
一係就平民裝由佢地打
一係就神裝反打廢老

但反打一定比狗圍

摺凳得唔得

巧驚驚呀 屌你老母

d 狗有哂立場保護呢d 打人嘅人

十大武器之首

真文具鐵尺/迪卡儂露營撐杆

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

講真，要幫佢地推

721 ..無忘

佢地真係想出人命

堆

W

好呀 黎多獲 我都想睇班仆街今次會點死

敵進我退，由廢老吹風

唔好正日去

如果係帶返佢哋嘅武器呢？

最好好似721咁 唔出正契弟
潮州佬生唔撚到仔

全民抗疫 派火酒消毒

黑警想洗底大肆宣揚721係個別事件？

老黑 popo 咁早放風

洗底？
番屋企洗底褲啦

唔好321去預約被打兼被捕

自己小心啲啦做乜都有風險 任何情況保護自己為先

反正都會封站

呢個POST入面已經有人吹緊叫人入去火魔

其實嗰日都係無人理，個個係中環，結果見人就打

Come on James

Come on

今次可能打埋一份

引你兩邊開戰，然後出黎收頭拉手足

除非你係秘密小隊，否則唔建議帶任何魔法工具，好可能對家同畜牲合作吹雞逼我地大戰， 就算大圍捕捉人都係9坐48

靜靜地贏

你訓咗好耐
D 狗不嬲都係睇人拉, 藍屍拎乜都唔會拉,

最鍾意對家畀彈藥我哋

到時會封站 打乜 叫文宣手足小心就真

幫元朗國空城啦，而家八點大馬路鬼影都無隻

鏡頭前虐殺佢哋就冇廢老狗仔再敢出啦

等班老黑 同popo 出戰前飯局 事後飯局中肺炎好過啦

咁多日子咁出去報仇 人地備戰好先去硬碰？

實有引戰狗挑釁

絕對係，盡其量就係有班廢老+大波文出黎行兩個圈，晏晝睇派口罩有無搞事者先

去其他地方聚會啦
點解要硬踫硬

回帶，當日想引手足入元朗

同廢老對打，冇意思，仲要隨時比黑警出黎收頭，對家係condom黎，但手足唔係，各位行動前請三思

咁你咪答咗大家傾咁耐嘅問題
帶唔帶都拉
係睇你好唔好彩
你帶噴膠都拉你坐48
其實帶唔帶係自己決定
你出嚟行動就要有坐48個鐘嘅心理準備架啦
係大家訓咗幾耐

笑撚死

負皮錯

趁依家諗下計 點樣達至721效果 而手足不傷

有肺炎徵狀嘅手足一齊過去咳一咳以為自己好威牙啦

佢地擺晒人係元朗, 天水圍同屯門會好靜好悶

同廢老互片有咩意思
打贏打輸都係我地比人拉入狗屋再打過

帶定型噴霧喇，坐咁耐唔洗set頭呀？

今次咁陽，Ｄ黑警一定埋伏手足
有冇帶文具都只會拉手足

小心Ｄ．．．

怕記者朋友被打，但無記者又唔得

食神講過, 只要有心, 個個都係食神!!
同樣只要有心, 個個站都係721

直接貼通街 等元朗自動收皮一日

似想引年輕人帶裝去送頭

似乎又係老戰開花 重現盛世

最驚黨鐵唔封

有咩用 721 都好多人一早報警

黎啦黎啦
刀手到未呀

1）手足帶文具>比狗捉 -> 一世 又小左個手足
2）手足唔帶文具>比藍屍打 -> 黑鄉拎武器出黎就散水

咁撚揚又係同黑警甴夾好咗
劇本就係成班廢老揸晒棍刀叫囂撩交打 之後手足被打 黑警甴就會出現拉晒所有手足 再同班廢老去搭膊頭飲茶
所以各位手足唔需要係個到出現 由得兩班人圍爐自high

我就乜都唔帶過去
721 玩突襲打平民就叻
公然開戰班廢老夠膽？
加上果日會有哂傳媒係元朗
班狗夠膽咪黎多次721囉
我最多俾班廢老騰條fit 幾下又有咩所謂

又黎...

如果可以 幫佢順水推舟 唱通街 直接令元朗收皮一日

挑 死老黑

好主意

移民啦
仲硬碰硬做咩
送香港比佢地啦

報定警
去警署入面暫避

咪係

所以快Ｄ趁呢幾日傳開去，等全香港都知藍屍果日又要打人！
同埋唔好帶文具呀！！！

Be water 手足
到時大家唔好呆下呆下企係度
任敵人set陣

平水尺做鬥木都好有用

仲要互片後比人拉係等坐十碌唔係48（參考白衣人比人告暴動）
721想引我地手足入元朗同衣人互片然後拉我哋暴動，但我地去晒中聯辦所以白衣人搵唔到手足，結果變左無差別打人跟著被當condom告暴動等坐十碌

今日已經有裝甲車入左元朗

721 唔見人

可能係影手足大頭

避免人群接觸 竟然不聽黨話
一個有肺炎 成班廢老GG

係先好講，得個噏字

唔驚火燒重演？

唔該傳到成個香港都知藍屍當日會出黎打人！！！

理論上係，應該報警，煽動暴力，幫佢廣傳，起底

越想越不對勁
睇返警由之前既路會唔會想引多啲人出來大圍捕大批拉

如果可能，果日約幾個藍絲粉紅朋友去食飯，然後放飛機

12PM？

加速主義 正

果時仲有好多中立覺得報警會冇事
而家你仲想721？打番你轉頭啦仲諗住捱打呀？
你d廢中廢老肉搏多兩下都變升天南啦

果日係咪會打唔通999？

上個月封五點好似！今個月要幾點封？

洗唔洗叫議員通知黑警先？
等果日黑警無得兜？

手足小心，勿硬碰硬。

食煙同出汗多既朋友帶枝止汗劑

721831101

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

Send 去狗屋FB 啦一陣又話睇唔倒架啦

今次咁揚，手足小心Ｄ
唔好衝動！！！

用茶，搖到出泡，話係尿，嚇鳩藍絲

走啦
又嗌人初選

人多就贏
完

721721721

黎呀屌你老母藍狗

on9仔，去之前睇清楚班友個記號，大家鬥帶架罉

要記住對手係警鄉黑都出齊

一次721都搞成咁
我真係想睇班廢老黎多次

根本就係想引手足帶手具出黎，開心捉人交數

黨鐵元朗站又可以由胡封到晚

Push
你老母嗰日一定出

各位，一齊加速啦喂

元朗連儂牆次次21號前後都有鄉黑出黎打人

個fb post幾時出？有冇多啲資料

帶衫架出嚟

出 facebook post 個果好蠢

著返白衫混入去但整D野做記認
到時又唔怕搜到武器
又可以吹風等佢地捉鬼
同意請PIN呢個

6-12pm即係朝早

你痴線啦 我地一定真係吹行雞帶裝去開拖 保護市民!

可以推上twitter 啲反Chinese virus 度，pro-beijing terrorist threaten to attack the pro democracy people.

China is evil，邊個反Wuhan virus 就係支持恐怖襲擊

封9硬 扮乜姐

好呀打過囉
睇下到時有幾多藍絲死

只有一個方法可以有效打擊藍屍

做運動袋住枝按摩棒起袋都好正常遮

預謀犯罪，等我做報狗撚先

盡在元朗垃圾group快d收皮
聽講個版主撈得好唔掂

預備定野去保護自己

佢地啲文宣真係睇到好尷尬

吹大雞去啦 屌 二百萬人 和勇齊去 睇下佢點打

Wtf... 推

咁揚引大家帶文具出去
你以為真係可以打番Ｄ藍屍咁開心？
最後班狗一早埋伏好拉９你

一係對家想３２１果日手足真係帶曬文具入去
黑警高調迅速拉曬班手足，再將件事連絡埋７２１，
屈話７２１真係手足搞事先

或者班狗用「一早收到風話有人搞事」為借口
大圍捕逐個搜身，搜到文具就真係仆街啦

大家理性諗下先
到時有鄉黑都係拉鳩你
到時冇鄉黑都仲係拉鳩你
如果有鄉黑啲狗仲可以夾埋嚟一齊咬鳩你
到最後點都係咬鳩你
仲有321嗰日一定好撚重狗
你撚左拎咗架撐過去
是但咬都咬到一個

３２１黑警會係曬到，
大家唔好傻以為可以好似７２１咁有無警時段．．．

明知個日屯重兵點解唔簡第二日

on99
你帶頭羅好無？

孫子兵法
實而備之，強而避之，怒而撓之
你唔會係人地預備好嘅時候正面去打
你見200百萬人遊行，呢班黑社會都無人敢出黎啦
佢地係趁啲人返屋企，無防備，少人先會出黎
唔好咁on9啦好嗎？

孫子兵法
實而備之，強而避之，怒而撓之

你唔會係人地預備好嘅時候正面去打
你見200百萬人遊行，呢班黑社會都無人敢出黎啦
佢地係趁啲人返屋企，無防備，少人先會出黎
唔好咁on9啦好嗎？

移民啦on9仔
仲講咁多廢話做咩
走啦快啲

有2萬人都笑na，重200萬，諗下轉地方好過na

好驚啊，拉左人未

做個旅遊局網站

睇嚟真係想燒南邊圍同廈村

紙上談兵

唔洗帶野，留意下街邊，好多驚喜

係至好，睇吓今次d人會唔會還拖

可唔可以唔理

流浮山200刀手

不過都係有啲提防比較好

係我錯
錯在同個p牌認真
blocked

五毛confirmed
blocked

提防721 State Terrorism 重演

啱架啦所有唔啱聽嘅都Block曬佢
呢啲就係所謂兒登仔追求民主自由
其實係第二個極權國家 獨裁式領導
連自己追求咩都唔知

好快Block到變單機 沉默自己虛擬世界

帶返藤條同木棍咪得囉
個post 講到明話防身工具

假期去元朗行街使乜帶嘢

再覆我死全家

無狗既我唔撚介意打過

三個條件

1.避得開班狗
2.搵到落單藍屍
3.附近無cam

屌你老母

隻揪lol

你班元朗藍屍準備齊齊入廠啦

你估重演完香港人嘅反應仲會唔會有上一次咁大

和你shop

搵少量人做哨看場 其餘人分散各處等order去支援
可以避免未入game就被下線
不過講真真係出事嗰陣班狗圍實個場玩困獸鬥外圍大隊都做唔到啲咩

今次要食成包粟一燒

同埋可以轉場

巧驚呀

好易解決咋嘛
仲記唔記得722嗰陣點

至弊係321元朗啲黃店派口罩
呢吓就有啲難搞

特登

空投可唔可行？

保衛家園？

嚇鬼咩

我驚之後係啲藍絲嗌返321唔見人

點解呢個post咁快沉？

笑左出聲sorry

今次星期六，多數人唔駛返工
封全日好唔好

何君妖321 都會入元朗

咩叫文具？

仲有第三個選擇 唔好搞咪冇事囉

轉場

聽聞有外國返的黃絲會變身藍絲出席， 他們今次gg鳥

相信會係警黑合作，放黑入去打完再9拉。

推
唔可以重演721

人煙稠密

放心 沒事兒！ 都無手足去 唔會有機會被打

真，希望佢哋唔好笠水走

人一藍

仲有屯門玩毒氣毒人

上佢個Facebook 都唔見依張相依個po喎，有冇link

基本野 剩係欺善怕惡 班狗剩係識呢啲野

搵大量哨認人等捉落單，現場實有好多狗睇住

咁當日作出自衛都好正常

睇死狗鐵聽日一定唔會封站
為左配合啲狗既部署

放任鄉棍遊街唔進攻，唔係問題
但如果平民被打？

啲藍絲又想搞單同721一樣野既? CLS
啲狗到時又扮睇唔到 無狗係附近阻住

姐 6pm -12pm 囉。

打18個鐘啊，正

721

你去咪一齊做囉
呢到咁撚多連登軍師up完又唔撚出

晒鳩氣 又係度靠嚇

好撚擔心手足

各位小心唔好入去喇

等啲藍絲亂打人算

對家玩文宣叻咗好多

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

我話帶文具
去吧, 時代革命兵團